{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_023297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201409",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "송도횟집"
    },
    "text": "松島刺身屋 (송도횟집)\\n\n江原道束草市中央洞468-34\\n\n韓食-海鮮料理 , 08:00 ~ 21:00 , 名節 , 80席/部屋:1個 , 内容を以下の条件でまとめてください。 1.文字数を増やしてください。 2. 提示された内容以外の情報を追加してはいけません。 3. すべての内容は、連続した文章で表現されなければなりません。 4. 列を変えずに一つの段落に合わせてください。 5. 再構成された内容のみを出力し、それ以外のフレーズは出力しないでください。 束草に位置するムルフェグルメ「松島刺身屋」は長い歴史と有名な味で有名だ。 ここはすっきりとした内部と新鮮な国産カレイを使った美味しい刺身を提供する。 松島刺身屋でムルフェを一度味わうと必ずまた訪れることになると知られている。 おいしいムルフェを楽しみたいなら、松島刺身屋を訪れることをおすすめします。",
    "QA": [
        {
            "question": "松島刺身屋はどこに位置していますか？",
            "answer": "松島刺身屋は江原道束草市中央洞468-34に位置しています。"
        },
        {
            "question": "松島刺身屋は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "松島刺身屋は08:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "松島刺身屋はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "松島刺身屋は海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "松島刺身屋は何席ありますか？",
            "answer": "松島刺身屋には80席あります。"
        },
        {
            "question": "松島刺身屋には個室がありますか？",
            "answer": "松島刺身屋には1個の個室があります。"
        },
        {
            "question": "松島刺身屋の特徴は何ですか？",
            "answer": "松島刺身屋の特徴は長い歴史と有名な味です。"
        },
        {
            "question": "松島刺身屋のおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "松島刺身屋のおすすめメニューは新鮮な国産カレイの美味しい刺身です。"
        },
        {
            "question": "松島刺身屋で何を楽しむことができますか？",
            "answer": "松島刺身屋で楽しむことができるのは美味しいムルフェです。"
        },
        {
            "question": "松島刺身屋を訪れると何が起こると言われていますか？",
            "answer": "松島刺身屋を訪れると必ずまた訪れることになると言われています。"
        },
        {
            "question": "松島刺身屋を訪れることを誰におすすめしますか？",
            "answer": "おいしいムルフェを楽しみたい方には松島刺身屋を訪れることをおすすめします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 334
    }
}